無啦無啦... 樓價指數按月跌3.5%跌幅擴大

差餉物業估價署公布，最新11月份私樓樓價指數報366.3點，按月跌13.3點，跌幅擴大至3.5%，連跌4個月，累積跌幅7.2%，指數重返今年2月水平。

指數顯示，最新報366.3點，按月跌幅為3.5%，較之前一個月的跌幅2.57%，進一步擴大，較7月份時歷史高位394.8點，連跌4個月，累積挫7.2%，回到今年2月份364.5點相近水平。

若以5類單位面積劃分，各類單位樓價指數全數下跌。當中以中小型單位跌幅較明顯，A類約430平方呎以下按月跌幅3.67%，而B類431至752平方呎單位跌幅更大，最新報348.2點，接月跌3.76%。中大型單位單位按月跌幅則介乎1.4%至2.1%不等。

一個月跌3.5%
440萬計 一個月無左15萬

自住驚閪喵

没事儿

保升保平安

跌35%先開始驚啦

保升中心升左一萬呀

3zero個乞衣劏房升左九成呀

租租慢慢租啦

唔明無樓個班人點解可以仲關心過班業主 係咪好想搵位上車姐

跌咁少當我地低置仔乞衣?

全年仲係升, 淡友唔易做

一 日 3.5%
一個月之後幾乎免費

樓主岩岩買撚完樓就收皮啦

咩16年價就大哂？ 跌撚到去10年呀

買居屋摸完頂負資產等call loan

一買就跌 等call loan

反手變負資產

唔怪得知呢排青山道3zero呢啲低置仔日日爆粗洗版

咁日日唔見幾皮野
你心情都唔好啦係咪?
唔好同D低置仔嘈
佢地自己會吠
會搵人嘈交發洩下輸錢既心理

睇條懞鳩扯晒火都幾過癮,撚狗咁撚

唔好再幻想拖埋我落水啦

醒下啦

班友真係好撚慘
跌得咁少等到幾時先搵到位入巿

當然揾位上車。高位入個班價跌就係跌。 平10萬就係平10萬

拿住三球等上車有咩問題
唔通同你班低置仔一齊接完火棒圍爐會開心D?